Civil 仔一問

想問下土力資源有限公司除咗做斜坡，重有無其他project同埋佢係咪算sub 仔 ？？？因為無咩朋友聽過佢個名，所以想問下。

佢而家做緊我個盤嘅 Sub 仔
會做 Rock Fall Fence